覺唔覺有英文名 & 叫人英文名個d 人好撚扮野？

而家無中文名你叫？

唔明

唔覺
反而覺得有時叫中文名好尷尬

Hi fifty!

英文名for hi bye frd
中文名for老死

hi bankruptcy

不要說engish

咩生字來

Ok!

OK 是甚麼意思

Okay 嘅意思

Okay 是甚麼意思

u

u?

吓 中文黎架喎 咁都唔識？